[League of Legends][255]人死如燈滅

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

巨開

大佬好波

成個po都紅色名 on9

全部都有頭髮
得你冇

力狗話呢隻係紫色 大家點睇

真係紫

虎哥1230

是讓我笑到最後一秒為止

好笑過蟹道樂

力

記得唔好重刷 啲道具會冇晒

放bank呢

都留最少一隻人仔係ac

虎哥++ 6FU村門口

有冇chow野

咩黎

去SER幾好

BTW 我係1

要chow就一定係天堂地獄搏好野
如果你長掛工技就唔好抽了

HOW ++左先 同我去抽

陪緊力狗呢隻力架打野

s1伊利村等

????

斷SER 沖涼先

死SER?

999

入得

大佬我係西綠野行兩步就死

中隻火暴走貓 有無用

有 特製火力唔錯 1LV70力 可以留起同人買賣/交換野

2普戰1高戰2幻營
係咪仲有隻特調火貓
歐洲文識

幻營有咩用 唔記得

合寵 保證成長

我都係開隻貓黎自用 單升都可以打下

都得 之後打王用得著

1LV 550血係咩玩法

咁撚勁架咩= =

特調=free win

仲要火- - 1LV + 4力

單刷史洞都得

組隊打多啲EXP

4 LV 85 力 = =

文識已然
本身預如果自抽到既會開隻戰士玩下

隻力：其實唔難

點睇PET技 睇下有無火球

Spring

222

3

寧 願 沒 擁 抱 共 你 可 到 老

開

敗家一族

強化 連擊 推車
BTW 我掛左晚親和 但間野太大 跌到得返10

=.=

啪親親糖啦

WHERE BUY= =

唔係有課金架咩=.=個包都有送

冇既今晚俾你啦

你而加玩唔玩一陣 我食完LUNCH先返工

有呀 升返100= =

HO

學埋火流過黎吉恩殺佢老母了

kisummer

7sspring

廁神變了 po動朋2

跟7巨學野了

忘 掉 種 過 的 花

風吹過路口 人停了又走

課5包乜柒卡x128
定正正經經買點

正正經經叫雞

又得姐

帶

我 向 我 的 命 運 跳 下 來

@花狗 @台妹

我話我話事

128啦齋買點又冇野送

1000點幾錢 想抽箱 仲有咩正野 核心?

文識今晚有乜心水

格雷特XX

巨開掛住屌西

核心蔘湯特調高戰普戰

有埋機率

0.05

好似仲有夢幻裝備 40LV 2件

文識又然

煙花同D 19舞邊到賣 就咁賣野個D?

仲有邊隻寵勁 想中多隻

收破爛果度直接賣走晒佢

雜貨店呀

闇智寵：
黑色撲克牌
基本數值：HP405、力50、體55、敏50、智70、魅45、幸40
可學技能：強化、連擊、威脅、推車、犧牲、詛咒術、毒擊術
可學技能格數：４

黑皮帕啃
基本數值：HP405、力45、體40、敏45、智85、魅45、幸35
可學技能：強化、賜福、威脅、推車、犧牲、亡命一擊、詛咒術、毒擊術
可學技能格數：５

死神
基本數值：HP435、力40、體50、敏45、智90、魅40、幸35
可學技能：連擊、豬頭、威脅、推車、亡命一擊、詛咒術、毒擊術
可學技能格數：４

壞壞司瓦諾
基本數值：HP600、力25、體40、敏30、智85、魅20、幸20
可學技能：恢復、賜福、威脅、吸血、亡命一擊、詛咒術、毒擊術
可學技能格數：４

影天狗
基本數值：HP500、力40、體35、敏30、智100、魅35、幸20
可學技能：強化、連擊、豬頭、賜福、轉換、吸血、犧牲、詛咒術、毒擊術
可學技能格數：５

闇影狐忍者
基本數值：HP450、力35、體35、敏40、智100、魅20、幸30
可學技能：強化、連擊、裝死、賜福、威脅、吸血、推車、詛咒術、毒擊術
可學技能格數：５

焦糖薑餅人
基本數值：HP500、力50、體30、敏50、智110、魅30、幸30
可學技能：恢復、豬頭、賜福、轉換、吸血、推車、犧牲、吸魂術、詛咒術、毒擊術
可學技能格數：５

魔鬼指揮官
基本數值：HP500、力50、體50、敏30、智110、魅30、幸30
可學技能：強化、恢復、連擊、賜福、轉換、吸血、亡命一擊、吸魂術、詛咒術、毒擊術
可學技能格數：５

闇智再轉做光

特調唔會拎去融咁戇鳩
要融光智咪 幻營+ 想要既物種+黑羊卡娃

咁如果中特調暗智 照用定變隻光智出黎好

用到有能力融隻光智出黎之後就放置

唔記得D寵點合 係咪中核心就100%有光智
幻營都有機?

個D咩4倍寵又係點 唔記得

幻營只會保證成長路線 有可能fail屬同物種
核心揀清楚父母系就100%

普通野升完再咖啡+特定玉髓降都四倍上

入錯PO

姐係幻營=100% 智 但唔知咩屬同物種 YES?

今晚又開錯盤

慘 hku仔都要俾人點黎點去周圍行
工程俾狗做

廢鐵中

童話王國寶箱 係抽搗蛋藥丸 同 調整藥丸 ?

有香港人

格雷特霍夫

IS

開波唔會抽啦用唔著

5點幾收工係街見到力狗做緊狗

吹波係雞係公廁

好事

返工之絕傑

有沒埋去鞭兩下 好似黑鬼鞭打GIF咁

頭髮長長 心地善良

佢冇

系

力狗 人人得而鞭之

我捉唔捉黑羊好 @ 虎哥
我有封印壺

用一石捉啦
一陣送隻你啦

仲有咩要捉 係咪木貝好

木波啦

有

++

去邊好

101地上低炒自拍一張

遲d到我

聽日

+

係咪有清玩童話

一齊?

++ DN緊

係公司打G= JENG

打飛G仲正

need pay????

係 你女同事成日幫你打

Free

點解有D字係亂碼咁 是咪我問題

以下那件事

有冇清聲音導航

又唔叫人

==

開緊亞視

man know教me玩

1230 先

BUT 問虎哥 HE 高手

KM有無去睇妍雨

屌緊咩事

你好多老友記去睇

😅

好似小學GAME咁 唔玩了

+未

呃我

力狗比狗屌

玩未

玩緊 洗緊怪

Go

文識自己飛走左?

?? 無 等放工

o 我記得你同力狗仲係入面 冇傳粉=等死

我有光之橋

o 咁你等埋佢先飛走

1

2

想去台灣

我夠AM換4個人

點先換到咁多

Km大佬成日工幹=分 好似係

力狗話呢隻係提子 DIM SEE

佢已經眼疾到冇救

撐力

Km

玩童話未

DEFT又世界第一

帶我 ok?

虎帶緊我

到底kt上年因咩事唔帶斜pawn去

有無人依家打lol

加我 7ss

河仔釣魚post又過千負評

2019 LOL BO5

2019 LOL

Black screen

岩岩打完

2019MKIB

5個月 poodle
1個月之前發現佢食屎
一開始係惡既語氣no佢
過兩日睇住佢係廁所咬條屎出黎食
打左佢2下
之後發現佢連狗糧都唔食
我估係將狗糧同屎link左 以為我唔准佢食

個fd教 如果佢屙完行開既就獎佢小食 先再執屎
隻狗見有人係屋企會屙完就行開
但無人係屋企就會食

買左支食糞液 俾佢食左一星期
每朝起身/放工返黎都玩到成地屎 但唔會食
我估係支食糞液有效

改俾消化酵素佢食左1星期到 都仲會食屎
依加地板有屎跡 但唔見屎

佢日日都會食屎 唔想變左習慣 可以點做

影左未

D女女好chur

今晚利物浦

又黎

勁到

vvd守到唔代表痢贏到wor==

+?

馬會有bug未

利物浦

力狗:呢條黃金精蟲

叫佢開台未

佢唔敢

力狗:聽日打埋佢

pubg++

WAC

C

打APEX撞到drdisrespect

forsenCD

台灣未

未

@虎哥 想要可因升技 點先有
是咪開戰娃+法娃+用可因回最快?
得50K 好快用哂

抽/做工技交俾物流

今晚聖光彈 唔訓

抽唔到啦 又無得金銀城賣野比人= =

Pish

offside入波 唔計

係

你有咩野好野想賣同我講 幫你搵買家

咁樣逼害自己二隊好咩

抵啦力狗

好

玩撚完

有bug未

沙贊先生

DC狗

贊先生

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

嗌聲贊狗變身

又幾好笑 第二個彩蛋咪等

幫你慳返D時間呀

好彩我唔睇DC狗
爆avenger 4 先死偶像

就爆

買左第一日既飛

OK 扑左你先 睇完先解封

Marvel

來 互 相 傷 害 呀

唔好 講笑

好睇WOR = =

咁照扑你OK?

熱

一堆爆谷片, 搞彎左電影圈生態

WHY

面面DC9 唔洗理

笑左, 得DC 同Marvel 咋

你DC9

用條J扑

GAY

OK?

自己callg啦

力狗升到懷疑人生未

pubg -3

good game no hax

返到屋企++

左7巨 右腎仔

+-

條女係你?

-3

pubg-3

外掛驚

光技升成點 等你性交彈curry

刀都放工

橙 我同力狗都升緊技 懷疑緊人生

一庫咗 SEKIRO

用高戰娃

未40lv用會蝕

再買咪得

有咁易出到高戰就好

課到有 ez

本多終勝文識

有無得課到有聖光 即課

慢慢屈地下室

捉隻光羊法化先

梗係暗羊 今晚整隻過你

唔係光好d咩

都唔係全智 要幻營先整到純光智

黑羊純咩

羊 偏智 暗屬 偏智 =純智
光屬 平均 =非純智

咁個d咩降級牛奶有咩用 降左勁d?

樓上痢狗

樓下dc9

樓上大碌鳩

樓上樓下gay

我係腎仔

Fish 腎

達

有個傻鳩入左錢比我買女
我上一上水話佢知 我準備走數ja

邊個換電腦

bigcfood

呢期邊個換女

cc106

我大把女

日日換

嚇撚死人 要唔要比你丁下

唔好scam我大海鮮果果汁

虎哥升到幾LV技

就快35
聽日中午出山

ME 先30

15技就快活過神仙
力狗劈友劈到

係咪玩ga
唔好好似力狗咁揀錯種族

力唔帶我 哭了

一場+256技

升唔升下LV定你練技

練到聽日先出返黎

無錢回MP==

好耐無喂腎仔食屎

腎入

我都係唔開娃祈禱咁升

屌 想成個post都無人玩lol既..做乜勁

LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #405

我solo左成晚ng了
咪屈

唱淫k

一唔一齊玩?

阿福快打++

大家姐扮既

無左啦= =

我打緊了

SV台未

OG EZ

jw

唔好餓親腎仔

嘔左

肥拎話好撚正

CcvvfseddfV

相

@KM

你上邊先打鳩佢= =

文識文識

ME 32 ONLY
月尾返通宵係公司練

我要練定到53

ME 45

二轉就要再高啲 65先齊技

無二轉過 姐係點
65升到想死

50lv開始要睇聲望俾錢升上去
60lv二轉學新技

你話人定技要比錢升
BTW 而加無錢 得返一千

FISH

遲下升完lv撞招財貓儲錢了

Oblak 好撚勁

祖又黑點睇

今日有咩心水

阿仙奴[0/-0.5]

貓要幾LV先打到

30lv上隨機撞
捱10rds後佢俾兩皮你起碼

打唔贏架?

一轉唔得
二轉先有技夠燒佢

我31LV 好似 是咪行行下就有

係
你好彩既半粒鐘都兩隻磅4皮俾你
打佢=帶定水冇mp就回補自己

無錢買MP水

Uber 上市, 買唔買好

買祖狗

你講歐LIN?

股票

一齊撞喵發大財

我而加應該升LV定升技好 無哂錢

LV
儲番咁上下錢再技

OR 45技先
不過無錢回MP 用娃好哂

范冰冰被爆被拘留期間連沖涼都毫無私隱 曾透露自己被軟禁

唔用娃 祈禱到有$$

唔用娃貢撚慢點升= =
用普通戰娃算 有錢先高戰+法娃

=浪費
冇錢係要用時間磨

呢家係咪一街聖光彈

20件都冇

文識有羊啦

虎哥好野
WHY U HAVE 棒

木工店咪有=.=

= =

不過30LV後賺到錢梗係去金商買人地整果啲棍

賣9石有幾錢 換唔換到核心

冇人會收住 後面先有人要

今日係小花收皮之日

無錢有D咩可以賣 工作娃娃賣到錢?

少人收
擺住先到啲人開始難升工技就放出去

LOL史上最黑暗既一日

C9居然又輸俾FREESM

屍狗輸好出奇咩

仲有人睇na

仲有人睇lol

今日小花死忌

幾點做忌

4

偷拍吃魚喝茶全過程 3人開門他崩潰「勇者鬥惡龍」

文

張圖睇過幾多次

做雞生活好 文識來養老

好詩好詩

is

小花

腎睇小花點死未

@@

撐小花傳送門

單殺

身法打BIO

台未 播sv都得

返工啦力狗

講個笑話 skt

SKT MACRO

LULW

返到屋企啦

skt

pawn

愛/阿
@文識

kz/skt

要不是PAWN+DEFT

DC/MARVEL

PAWN DEFT兩個死gay佬打撚哂啦

ON9999

即係阿啦

反花又輸

未住

唔敢反小花了

隻vi想點

小花是醉撚勁

鳩英配鳩人

呢場好撚睇到

撐小花

換走隻jg一早羊了兩個gay佬咁好打

deft

換我

睇JW好過

見到jw個樣就知佢又開野

睇JW屌打SIMPLE

jw世界第一

超正J圖 JW 厚唇 大奶 白滑 噴血身材

身法BIO

jw個樣似你

3tp+腎+y屎

準時TEAM

小花食屎未

花迷還有呼吸嗎

滾

小花勁能到= =

偷個腎大就勁

呢野就勁啦

pish

給simple一支awp

PISH未

PISH

小花ho ball

小花貢勁唔反了

我興奮到冇呼吸啦

KZ CHOKE

屌你老母特登帶支血清過去
發現條友已經死撚左 棄GAME了

咁傻閪驚咩BIO舊時

冇呼吸啦我....我唔得啦

小花又然

hi

飲蒙牛

踢贊狗

kz還有呼吸嗎

#40梁文音 • 3h
Is
0
0

死變態

jw ging

咩職多?幻c等合體獸神?

ONCE YOU GO BLACK

光暗法劍

返左黎了

想玩童話

賣隻狼 $340

一手369

一陣買了

7巨墜機

-273度

一入去睇廁神跳左10分鐘 之後佢就關左台 ...

見沒人睇==

一閂就即刻跳到==

愛賢

無人掛地下室?

29歲的男性受訪者C表示，自己泡湯時會特別留意別人的屁股，他解釋指自己是「熱愛健身的人」、「看到其他身材鍛鍊得不錯的男性，會忍不住注視他們」、「尤其是看他們的屁股紮實度等」、「將自己的身體與溫泉中的其他人比較，便可以知道自己身體鍛練得夠不夠健碩」。

笑我追星 同你好熟咩宜家

有人會捉 LUL

唔笑了

難怪
無得掛既話法C呢D可以邊升LV邊升技既職咪易玩
BTW唔記得左果陣玩10週年定唔知邊個版點樣可以幻C捱到有合體

any gun

都難 要係咁掟技升
其他職係地下室屈下DEBUFF 補下血=EZ

阿狗!

唔夠錢降 要80000

唔係咁玩法
捉多隻兩隻融合左佢仲平

唔啦 用果汁降 但無寶石

傻閪先用果汁降野生寵
捉多隻融鳩左佢慳幾皮

仲要冇石 同爛數有咩分別

同路！

沉了

又唔好咁消極

啱 我地會戰勝歸來

葦名火影

廁神開台sv未

Show Blocked User - 宝多六花

反7巨

點睇我HARDMODE+鐘鬼屌虐貓頭鷹

開台sv未

見親阿狗都買
反文sick

下一隊入球 阿仙奴

痾煙左

apex -1 !

一庫咗

101了

屌你老母7ss

愛華頓

好想玩光頭

屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss屌你老母7ss

力狗=PEPEGA

抵啦阿狗
上次呃我買慢魚

屌你 我有買都叫呃你

升技

文識心機太重, 大戶輸少少錢, 散戶輸身家

系
佢九牛一毛
我輸全部

cancer=贏

又唔台

追星 > 賭ball

力狗痛失二石

追星未

少爺...

今晚暴龍上黎幫我問下大清單殺deft幾多次

唔記得左你玩晒兩樣...

賭波洗錢又唔開心
追星至少洗錢洗得開心呀 !!

SYHY

賭波贏錢=開心

你大把錢=.=

屌波=開心

追星冇得屌隻星=唔開心

34LV 技 -11

次次比你水鳩我開台
開完人影都冇隻

死

屌星=開心

贊星

賭星追波

燒錢式?
撞下喵搵下快錢啦

有無得課返幾百萬

冇
要靠工技慢慢農出錢/灰喵/抽天地出

ㄐㄐ

追波賭星

追事

電王

好沒

[多圖]18+ 素人 初次 海下

深潛

又要墜機了

快

G持

系 7巨食屎狗

e波手足咁黑心

賭星

撞機未

牙狗撞左

賤種皇撞船未

利狗靜啦

你咪利狗囉

ho ball!

銀河廢艦

朋友聚會大食會壽司 元氣變爭鮮

@花狗

當潮流愛爭鮮

仍 在 說 永 久 想 不 到 是 藉 口

98隻手

圖未

利狗沒份

你先係

但 我 的 心 每 分 每 刻 仍 然 被 她 佔 有

仲J 緊隻手
俾d tips 我 贏到 俾埋98裸照你

好
今晚車路士 ALL IN
我要98裸照

#804
偉倫電腦
•
1 個月前
你老味98都串我 放你d 相上公海

放未

勇仔幾時同良駒and me屌飯

賭波贏錢用黎追星

追完去清涼里

文識帶先啦

發完大財就可以文賢同行了

下次唔比你影了

文識歐聯有冇bug

想睇

做唔做信仰任

利物浦是最勁

等你開po

5開

[心心眼emoji]

[笑喊emoji]

醫生呀［心心眼emoji]

[諗野emoji]

等你有賜福智寵果陣先做都唔遲

做左幾個ONLY

why

今晚睇車6士大炒先啦

7巨跟未

bugbugbugbugbugbugbugbugbugbugbugbugbugbugbugbugbugbugbug

已信土神加大地傷

想幫文識推po

推

🏝🦌

文識利狗唔搭沉佢船
買左對家

🍐🥵

你撞機未

🍸

落機了

咁撞車死

返到屋企了

地震死

7巨話自己窮 但係又有錢去YO女=.=

就係用哂黎yo女先窮

咁無ps4就抵啦

7巨=撈PO最大25

好窮

好星

珍

怪DOOR

想 去 韓 國 旅 行

7SS

點解你隊TSM又入FINAL

大清又贏

勁囉 唔通clg入到？

7巨肯講真話了

tsm dog is

岩石

clg

點解今日唔係星期五

［香煙emoji]

文音

EDF EDF

[whisky emoji]

[wac emoji]

Jesper Wecksell

最愛返工

請人未

問km 我幫佢洗底褲

完全睇唔明個構圖 邊一忽係乜野

張圖好不安

潘君勇死mk淫蟲

唔好玩 冇囡囡抽

🚭

阿仙奴 pish

冇左個頭

你想要邊隻

98 g

🚬

5g

❌🚬🖕🏼

等之後啦 之後個d 先勁

想問WIN 10 有冇人都係成日打打下彈GAME
玩到一半放技就彈
差唔多2-3場彈一次

\|/

6萬石係咪有保底 留比優衣定夏娜好

夏娜

咁佢肯出未

其實youtube有沒得BLOCK人
唔想睇D低質youtuber既片但又成日彈出黎

勁到youtube都要玩鳩人

好似係你睇開低質既片先會推介你睇個d

原來7ss 贏左肥Ling

我睇開夾公仔
彈左D相關既youtuber
睇一次之後就係咁彈果條友出黎強姦ME

髮再生廣告火力全開

有Not Interested 架嘛

BTW 條女幾碎, 仲夾公仔

香港個d=呃人 屌佢老母

文識仲升緊技牙

無升 有咩做

想做台主

唔浮唔洗夾架喇
夾得起要有技術就出到

等緊力狗應機升lv

咪又係推下佢咁 香港D垃圾機根本無用

黎童話了

why好似好lag咁

F3到冇人名
入台問啦

IS未

Show Blocked User - 謝歡
完全封鎖

隔住個moon 都聞到陣臭味

臭既我鍾意

我都臭

一個官人

cc

CCACACXXCWWWWWACACACAACWASC兮景鈑曾棋昨銖昨銖暝晒曾四

lag到玩唔到=.=

希望7巨咩GAME都玩唔到

gchi

我玩到LOL夠了

IS 岩你玩

抵啦唔入台問
點lag法

2019lol得7ss玩

fps勁低
對話框撳好多下先有反應

已經試左驅動熄哂D野
用埋相容+256色都唔得

唔問人就亂試
開返晒3D加速啦 亂咁搞一陣部機炸撚埋

我想玩童話

TSM

🥵

收到4000蚊未

收到4000課哂童話

[有圖] $4000已袋

有沒收到SMS

3月6收到

PS4 @ 7巨

4000all in痢變多一部

追

女

抵你收皮

宇宙級重心 痢物浦
葡超=辣殺

賭

有98裸照未

D 5G 概念 醫藥升到彭彭聲

5G 根本未有 9UP都有得升

有4000直接買啦 一陣輸左又賴

夢裝自己用定點 @虎哥

又岩
但到宜家SMS都未收到

抵啦 TSM狗無份

咩夢裝先

唔知介指定乜鳩 40LV
有個我用唔到

擺住係銀行先睇下有冇人用野換/買

笑

想玩

唔問 抵啦

想問下有冇師兄會打打下彈GAME
差唔多2-3場彈一次
好痛苦

咪又係相容性同色彩個D

我場場都彈 入唔返

8mb太慢

我得台服係咁
美服冇野

用左隻指子先 另外個件放幾錢好

地震你未

公司好安全

唔CAP圖你嗡乜柒都冇用

彈左幾個月 入唔返

乜野戒黎
唔係件件裝都要著上身 臨升/臨用藥果啲先用都得
宜家未知物價

唔記得 放工睇

cap邊到圖

X:\Alta\FL2Online
login.exe

抵你LAG啦
講左反剔減少色彩 相容性校WIN7/唔校
你走去戇鳩鳩校XP SP3同勾減少色彩
仲勁過力狗

順左好多
我愛虎

我係打台服~
唔知係咪Garena問題

GGC=垃圾

7巨咩GAME都玩唔到

仲有野想問
點解個全地圖縮左水既

點縮水 不嬲都係用小地圖

梁國雄咁

小地圖放大個定位唔知去左邊

USE THIS LA

你960高解？縮番做640啦

冇解決方法？

熄左都係好細
不過人物粒點對返岩位

wa

正

好似話裝SSD到會咁
轉HDD會冇野

JW

7巨可唔可以買西鑽

買左和ball

[有圖] 香港版東莞 #融入大灣區 #男士福音

@梁文音

震驚全港700萬人的秘密

咁要分勝負了

是咪要有童話祝福卡先工作到

要地震先

7大罪幾時先出第三季

is
不嬲唔做
同埋冇卡冇得打可因
不過30lv後大把水路

7大巨

至『吉恩村(47.111)』找戰鬥達人接取戰鬥任務(每日可解2次，限制20級以上可接取)，解完1次，除原本的經驗獎勵，還可以額外獲得「5魔幣」，總計每日可獲得「10魔幣」。
※ 魔幣福利數量不定時開放活動加倍

10X30 =300點-張祝福卡150點= +150

要預到時間好準
冇清場技要搵人幫手清晒 有時出100隻怪俾你清

我就升完50技先做工技法師俾狗玩

華御結個梅子雞飯團真係好正

做15日都回本WOR

你諗住做咩技 齋基本工技唔夠搵食 望下敗家有咩進階產物有性趣

要俾錢咁on9
仲諗住有時做野掛下機

btw++me 7ss好友

都話比150收返300 咁比一次錢咪得囉 仲有錢賺 岩哂你

做D野比自己用掛
我40LV有彩虹橋 飛黎飛去EZ

有冇手足有蜂蜜俾我解任

整杖最撚易 不過市場飽和
織布相關類又煩又要蝕住先

今晚先俾你

搞手都係求打個和

155616156161616

賢開

7巨開

咁快接晒任黎解
敗家睇啲任黎做吧 計盡經輕鬆上10

是但啦 我輕鬆玩 唔急住升

你夠膽就開追星

話左唔笑了

電開

7巨話撐=反
唔笑=係咁笑

比電開不如唔好開

腎開

文開

你會開賭星追錢

虎開

我開